陳雲: 我說要做臨時大總統，是要保大家的命，人家做了，會大開殺戒，投你們進天牢。

陳雲:我叫大家在這段空檔時間多寫字，多剪片敘述，是要鍛煉記錄能力、宣傳能力。不要江山打了歸人家。人家之後會殺你的！我說要做臨時大總統，是要保大家的命，人家做了，會大開殺戒，投你們進天牢。曹操（共匪）還有點雅量，司馬懿（泛民）沒有。

想陳雲好過啦

咪撚刷存在感

劉備要贏啦今次

支持城邦 支持陳雲

青山醫院今期
走失咗個犯

又唔記得食藥

老師又中.......風

pusshhh